---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7589"
date: "2008-10-16T17:23:30"
uploadBy:
- "HLGR"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das Layout sieht auch vernünftig aus.
Könnte von mir sein :-))).
Allerdings hätte ich die Durchkontaktierungen mit Lötstoplack abgedeckt, um potentielle Kurzschlüsse beim Wellen- oder Selektivlöten auszuschließen.